臉上面邊一個部位最可以影響一個人由靚變柒

我覺得係下巴
如果下巴後縮就算你其他五官生得幾靚都冇用

經典例子

鼻敏感受害者

女仔都冇乜嘢
但係男仔下巴後縮就好撚大鑊
不過亞洲人普遍下顎骨發育都好似唔夠完整

Sad
你口呼吸左幾多年 依家係咪用鼻呼吸
不過條脷擺放嘅位置都好重要

嘴 望下東女郎有口罩同冇帶

一整個小學生涯啦

咁都算好啦 我身邊有一個朋友過咗18歲先識得用個鼻呼吸同埋將條脷放上去但係已經太遲 因為啲骨已經生定晒

佢側面睇都有下巴後縮 通常下巴後縮嗰啲人嘴唇都好厚

鼻 鼻太大太扁救唔返

我前一排先識..

樂觀面對 依家開始改返都有少少成效嘅